有冇試過做左啲好後悔嘅事

當做完一啲好後悔嘅事
你地自己會有啲咩諗法？
會點樣去令自己個心過得好啲？

做左咩後悔野呀

對另一半唔住

做左啲咩先 出軌？

大概啦

有，最近嘅事，一生人最後悔嘅事，補救唔到，忘記唔到。只係希望佢記得我一開始識佢，同佢講過嘅一番說話，就係帶眼識人

出世

游贏咗

同左一個自己唔鍾意既人一齊
好對佢唔住

冇好好保護佢

好後悔同佢鬧左場一發不可收拾嘅交
明明平時鬧少少交好快就無事
點解最後會變成咁
點解你要咁狠心話分就分
點解連一次機會都唔比我

會唔會係佢一直搵緊機會想講分手

但分手前一星期仲訓緊同一張床
分前兩日仲問我上唔上佢度
完全睇唔出佢有分手嘅念頭

好後悔當初同佢無疾而終
如果我肯講多句說話
我地唔會就咁玩完

個種你控制唔到嘅感覺 好難受

咁點解要一齊

或者佢已經攰啦 你以為平時冇事嘅鬧交
對佢嚟講好有事

一世都放唔低..

係咁㗎，有時習慣咗有個人喺度，但又想分手

其實唔係唔鍾意 大家係互相有好感先係埋一齊 但係一齊左之後先發覺大家都唔係大家所想既性格 所以我最後我主動提出分手 而我 亦都歸因自己唔鍾意佢先唔去比多d時間一齊改變

有時比左時間都未必改變到 有啲位 真係唔夾就唔夾

好後悔無對自己屋企人好D